長髮巴打入

想問下你地會唔會修下？

定係一直由佢長，長到你想要既長度再剪？